覺唔覺孭背囊 心口掛住支搓手液嘅男仔都好正

每次係街見到男仔孭住背囊 心口掛住支消毒液
十個有十個都係正仔

感謝樓主 期待下次新貼

唔洗客氣

ho yin bb